---
title: 'EPROM Chiptuning'
has_cta: false
is_hidden: false
selector: chiptuning
fieldset: default
id: 1cce4c67-4430-449b-a101-db967446f4ba
---
<h2>EPROM-Chiptuning</h2>
<p>Sommige ECU’s hebben een fysieke chip die verwijderd dient te worden alvorens wij hem uit kunnen lezen.<br>Enkele ECU’s hebben een printplaat met diverse chips, één ervan is de EPROM waar de software en data van de auto in opgeslagen staat. Deze dienen wij te verwijderen en via een ander apparaat uit kunnen lezen en de optimalisatie pas kunnen starten. Dit verwijderen wordt door één van de specialisten gedaan van chiptuning-specialist.nl aangezien dit met uiterste precisie dient te gebeuren. Na het verwijderen, uitlezen, aanpassen plaatsen wij de EPROM-chip weer terug op de printplaat in de auto. Dit lijkt de meest drastische aanpassing maar is door onze specialisten goed uit te voeren.<br>
</p>